卡巴尼路為對手留低左一份心意

Respek

佢收左皇狗錢

我要鳴謝意

幾時找數

幾時打飛機落自己塊面度呀垃圾